全民篤灰 正式開始

港共以家明搞黃店
今朝龍門多過4個人等外賣都比狗搞

咁我地就盡個良好市民責任，配合狗方

經過見到有任何藍店多過4個人排隊
或
堂食張枱唔多過1.5米

保障自已人安全
就要挺身而出，報警處理[blue]

有無可能開個TG比人報料，然後admin用大空卡報狗
咁就唔洗比人話浪費狗力

（粉嶺要人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

已成 condom

推 可以嘅話影多啲prove

報左狗之後，班毅進仔又點會識分佢黃定藍
就算識分
撚下佢地都好